點解金魚街d狗狗成日訓覺+無咩精神

門口個d 會唔會真係打左針 睇見就慘

快撚d啦